點樣可以冷血d?

身邊有人離開就會好傷心 諗起佢不在人世 心好唔舒服 會喊
感覺好辛苦 點樣可以變冷血d? 唔想再有呢d情緒同感受 我寧願變成isis冷血殺手 對人性感性麻木 唔洗再面對生離死別
認真求救

揾d野洗下自己腦

係咁睇殺戮片？

推

中二病

呢個睇人la…當然有好多方法…例如去做護士,部份人見得死人多已經麻木左,睇片的話一定冇佢地感受咁深

agree

上多d連登